反思投票嘅意義

剛剛睇到一個youtuber講區選嘅意見

雖然對於公海來講，呢條片所講嘅對某部份巴絲來講真係好難接受，特別係認為票投泛民令建制輸得一敗塗地嘅巴絲來講，直頭係大大巴摑落去佢地塊面度，但係如果唔咁做，繼續保持呢個諗法嘅人真係都廢事畀。
當然我作度選民，我有票都點都要投咗先，但係心態上就要改一改，唔好講到冇區選/立選都會係世界末日咁。

極度同意